2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論 38 秦幸看 新生趣

屌你牙

樓豬

嬲What牙

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位（自由席可skip)

有冇咁快爆

再登入

我簡信用卡比錢 7-11拎

入完信用卡資料再禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

啱啱想開俾你搶閘

笑

識唱樓豬之歌既 跟住一齊唱

輕鬆

水手防守強捉「鼠」
軍情

大宮松鼠最近表現有起色，脫離榜末區域，現時亦沒有傷兵或球員停賽。

橫濱水手即使有外援球員缺陣，但最近成績亦不俗，但今仗有中堅粟原勇藏受傷，影響了他們的計劃。

大宮松鼠
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

橫濱水手
停賽：／
上陣成疑：
受傷／缺陣：伊藤翔(大腿)、仲川輝人(傷患不詳)、迪基尼克(國際賽)、大衛巴賓斯基(國際賽)、原田岳(足踝)、喜田拓也(傷患不詳)、粟原勇藏(左大腿)

重心推介
客勝

大宮松鼠近3戰不敗，2勝1和得7分，球隊今季目前只得14分，即有一半的分數是在近3仗取得，現時總算擺脫降班區域排尾4。不過，值得留意是，球隊最近兩場贏波的對手分別是新潟天鵝及廣島三箭，同屬爭護級的球隊，而和波賽事對手為鳥棲砂岩，對賽當時的聯賽排名也只是僅在降班區之上，所以，即使他們近期不敗，也不可以作為他們表現突飛猛進的指標，只可以說這增加了他們的信心，證明球隊是有力贏波。江阪任近況不俗，上週於補時階段連入兩球，助球隊改善了得失球差的數據。但今仗面對防守穩定的橫濱水手，能否繼續保持水準取得入球

橫濱水手近4仗全勝，不過，當中沒有一支對手的聯賽排名是比他們高的，球隊16仗只攻入20球，但防守則是聯賽中最佳的，只失了13球。前鋒曉高韋拉近期表現搶鏡，而部分年輕球員亦演出不俗，可是球隊經常變陣，球員表現佳下卻未獲重用，無論對球員或球隊的發展都不是好事。球隊平均每仗攻入1.25球，因此今仗他們要入球應該不成問題，如果能加強防守，今仗更會開出客勝。

其他心水
波膽: 0比1(客勝)

今仗雙方的防守力將成關鍵，橫濱水手防守力強，而大宮松鼠則較多甩漏，戰情緊湊下一球分勝負。

對賽

2005年後的33次對賽，各勝10場及和13場，近6次交手，大宮松鼠只贏過1次。

博飛腳重拾勇「泰」
軍情

仙台維加泰有平山相太於前線缺陣。

大阪飛腳有曾於U19及U20世界盃亮相的主力堂安律離隊，他突然轉投荷甲的格羅寧根，其缺陣對球隊影響甚大。雖然米倉恒貴倦勤，但陣中有足夠的閘位以作填補。球隊確定放走柏迪奧利華拉往三箭，同時丹羽大輝亦過檔三箭。借往千葉市原的西野貴治確定歸隊，不過要待至下月22日才可上陣。

仙台維加泰
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：平山相太〈腿〉、金久保順〈右膝〉

大阪飛腳
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：米倉恒貴〈手臂〉

重心推介
客勝

仙台維加泰近期遇弱旅均勝，對手是甲府風林及新潟天鵝，不過硬撼勁旅時往往失分，上週主場便以2比4不敵大阪櫻花，今仗遇上另一強勁隊伍大阪飛腳，料凶多吉少。仙台維加泰近8仗主場只贏3場，反之飛腳客場已有5勝，可見後者作客亦問題不大。

飛腳上仗欠運地失掉兩分，於52分鐘擺烏龍被川崎前鋒領先，他們本應輕鬆取勝，可是雙方最終賽和1比1。即使近3仗只獲1勝，在少賽1場下，仍只落後榜首的柏雷素爾5分，今仗遇上近態一般的仙台維加泰，當然不會放過贏波機會，重返勝軌。

我捧大阪飛腳。

其他心水
波膽：1比4〈客勝〉

仙台維加泰是防守第2差隊伍，飛腳肯定不會放過機會進襲維加泰大門，這或令後防出現空虛，被維加泰取得入球，但料飛腳仍會大勝4比1。

對賽

自2003年的16次對決，飛腳取7勝5和4負。他們近3仗全勝，包括上季主客均勝3比1，而在2015年亦客勝3比1。

勇秦

鳩波咁多個冇得出

狗會係咁報 詳細內容要問大B

冇得睇我鹿對柏

問佢點買

唔洗睇昌子源派膠唔好咩

都話盒腳狗係正野嚟

好想weak

渣Ga

邊盒

腳狗聯誼

今野泰幸 オオー
今野泰幸 オー
守るも攻めるも
頼れる男

出嚟啦樓豬

渣ga

你食得好開心果盒

睇完對仙台好出嚟啦

冇喎

我想睇仙台個場D相呀 早D Po出來啦

首富係太平洋？

等大B專業分析

三角形不了

想睇大B同狗會燈水正面對決

食左舊

唔鍾意冇味

點解你會知

同你一樣成日食

樓豬仲未返嚟呀。。。

預計過埋聽日就上水

年年新年都收到一盒
啊春

俾瑠川綁架？

首富過左數

多謝首富

經過今日，我宣布丁咧鋪第一型棍子係首富肥雞

飛腳井手口

我終於明白點解三上會引退

對首富念念不忘

我肥矮毒窮柒

洗鬼你宣布咩 公認左啦

都啱

唔怪得三上咁lum首富

拖手仔

見到個個丁咧清都咁有型令我好自卑

丁咧山下智久

吉B兩米高

應該係要葡萄肥雞

我最柒

又哂隻Apple Watch

🍇🍇🍇

首富真身示意圖

我冇咁型

好撚似

一樣樣

Hey0

🚫

又串我矮

多謝肥雞先

吉B真身示意圖

吉b都好撚型

好可愛喔下次叫首富送我

肥雞型啲

加左佢We Chat了 Thx

邊度pink

Rich

腳狗間冇hey0

件衫姐

衣服

NO吸煙

牙春

🐖都識食煙？

大阪市

煙勳豬

🚭

生氣

一平食飽了

豬變煙肉

首富同吉B

好襯

Weak La

葡萄

頭先唔記得套弄吉b粒墨

下次再約出黎套弄

有冇巴打聽日抽日本對澳洲嘅飛？冇日本電話可以點註冊

冇錢買黃牛先抽

有錢去日本

做what牙

我聽日會抽，聽日係先行黎，for eplus會員
無日本電話唯有等公開時，再抽啦

大b 真日本人

聽日12-23番工，又無得睇丁咧

但都要出兩場破燈心水，等大家知道大B唔係燈
鳩波4連勝，大宮都兩連勝，兩隊近況都幾好
但我對鳩波有信心，近兩三場無左巴賓斯基同澳區佬表現反而都幾好，今場雖然依舊缺陣，但同樣班底對大宮應該輕鬆。大宮雖然有新援，不過就算出都練得一兩課，配合方面都有問題啦。
所以個人認為鳩波會無失波下小勝

留名跟進

首富又笑人

冇笑

12-23
巴打番咩?

上星期你地話我燈浦和
今次再出浦和心水
對今季弱旅廣島三賤，廣島簽兩件救亡，但大舊佬始終大傷過，有無用都係問號，加上練得兩三課，會唔會咁勁立即有成效救至亡呢？我就覺得不了。
而浦和雖然內亂但實力同班底都高過廣島，阿部,柏木三叔分別都出黎講過會反省同有決心重返勝軌
個人覺得浦和會大勝振士氣
易食指數:5粒星

各位巴打見證我破燈啦！

Parttime黎
d event helper

吉豬仲未弱

聽日有假放
今日睇波

Sleep Is For The Weak

又話兩場既 點解淨係得尻波

屌見到了

@

貼一平Gif 求樓豬上水

返黎la

好掛住樓豬同佢D Gif

靜

樓豬到仙台未

🍉

湘南が大宮からＦＷムルジャを完全移籍で獲得

你愛隊比馬

我愛隊係狼同鹿

Weak

比馬鹿島

大家祝福我

巧京京

自己唔好諗住中未得

反手

痴線，過左今日無人會再話我係燈

55

大B20年Fans

🐖開始回落

多謝大B 松鼠3分在望

Yes

真腳狗

已袋

已大手買入

同我爭護級

你轉會黎松鼠啦

不了

Go kitchee la diu

You Go RM la diu

傑志神鋒腎拍妹祖

妹祖

開工，今晚再上黎同大家慶祝我破燈

只求大B破燈 幫我護級

我願意用大B破燈黎換取樓豬上水

跟你大B破燈 再加我川一世準優勝

條囡咩名

要問成人台班巴打

再加豬繼續冇星

希志

送俾阿吉自己貼

甩章 貼星

認住呢粒星, 冠軍有保證

Hey 0

大B救我

北海道コンサドーレ札幌
スターティングメンバー
GK 25 ク ソンユン
DF 15 菊地 直哉
DF 2 横山 知伸
DF 24 福森 晃斗
MF 23 マセード
MF 10 宮澤 裕樹
MF 27 荒野 拓馬
MF 6 兵藤 慎剛
MF 38 菅 大輝
FW 9 都倉 賢
FW 11 ヘイス

清水
スターティングメンバー
GK 13 六反 勇治
DF 5 鎌田 翔雅
DF 4 カヌ
DF 26 二見 宏志
DF 25 松原 后
MF 7 六平 光成
MF 20 竹内 涼
MF 22 枝村 匠馬
MF 19 ミッチェル デューク
MF 30 金子 翔太
FW 9 鄭 大世

返緊工

碌勁仲未出得

清水

似走盤

鹿島金崎が先発復帰へ、大岩監督「彼が先頭立って」
大B破燈

可以貼十粒，多過腳狗

咁我買和

侯克與波亞斯因為聲援奧斯卡，齊齊被罰停賽兩場。

開左波

帶一平食好西

This足協really on9

唔比人尻Up

咁支那不嬲都無言自由架啦

有冇LINK睇水

腎仔跳到咁高

自問自答

1:0

雷斯

Ching 識入波未

拎三分要緊

腎仔好撚勁啊

呢下假身

想睇你同大世

返工冇睇 想問咩環境

踢完波 熱死
腎仔fit

救兩球

六反？

泡仔

今晚同牙春踢

居然

泰仔無份

三上Poker

腎仔有助攻

下場停賽

牙春尋唔尋我踢

下場打松屎

松鼠又然

冇關係 反正佢都入唔到波

要佢幫手問下波台痴線佬

留力作客豬欄 同打紅狗

收到風話識域子就有波踢

札幌贏波 清水快降班

樓豬好快上水
最後倒數

樓豬樓豬

有無手足今日登記抽飛

黎

我忘記左我降班心水係邊個post

我都抽左 6500 4種 9200 1種

問吉B佢好熟 我淨係記得有殺菠蘿

Match Day No People 9Up

我淨係記得大B話甲府札幌同新瀉會降班

樓豬入左球場未

2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論36 開post不了

即係三賤 松屎同清水

Po新聞又冇人理

松鼠有預感會上返頭10

鳩鳩鳩

今日對鳩波 sure win

鹿島鹿角作客打「雷」
軍情

「一哥」柏雷素爾近日增兵，簽入曾效力大阪櫻花、韋根、卡迪夫城及全北汽車的南韓中場金甫炅。

鹿島鹿角只有町田浩樹作壁上觀。

柏雷素爾
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

鹿島鹿角
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：町田浩樹〈右膝〉

重心推介
客勝

柏雷素爾 正值大勇，兩仗前悶和甲府風林，中止8連勝走勢，不過上仗2比1力克北海道札幌岡薩多，重返勝軌。球隊今季只失14球，防守硬淨，可是攻力並不銳利，場均只有1.5球。球隊勇於起腳射門，可是在門前實要多點耐性及加強把握力。

鹿島鹿角摘下3連勝，包括上仗以兩球淨勝新潟天鵝。假如今仗獲勝，便可拉近與柏雷素爾只有1分差距，兼少賽1場。當比賽勝負具關鍵作用時，鹿島鹿角甚少「失拖」輸波。球隊擅於保住領先優勢至終場，今季便有8次。經過之前兩仗主場全輸後，他們獲取3連勝，為今場大戰注入不少信心。

考慮到柏雷素爾 防守硬淨，今仗鹿島鹿角只能險勝1比0。

其他心水
第一隊入球：鹿島鹿角

鹿島鹿角近3仗都先拔頭籌，料今仗都不例外。

對賽

雙方自2003年後交手26次，柏雷素爾要待至13場及7季才摘下首勝，時為2009年。他們上季兩戰皆勝，而鹿島鹿角該季奪冠。鹿島鹿角於2015年兩戰皆勝，柏雷素爾則於2014年球季兩度報捷。

完封柏

大阪櫻花做「東」大勝
軍情

大阪櫻花有日本國腳清武弘嗣拉傷大腿，今仗將缺陣，這對球隊影響甚巨，但球隊應有信心填補這空缺。另外，球隊在日聯盃附加賽首回合作客淨勝北海道札幌岡薩多兩球。

FC東京已放走澳洲國腳尼敦般斯。大久保嘉人受傷，影響前線鋒力，彼得烏達卡將藉此證明自己在隊中的價值。他們在日聯盃附加賽首回合輪換大部分戰將，但作客仍以1球險勝廣島三箭。

大阪櫻花
停賽：／
上陣成疑：山內寬史〈蹠骨〉
受傷／缺陣：秋山大地〈左膝〉、安俊秀〈右腿斷裂〉、清武弘嗣〈左大腿〉

FC東京
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：平岡翼(右膝)、石川直宏(左膝)、佐佐木涉(傷患不詳)、大久保嘉人(右足踝)

重心推介
主勝

大阪櫻花今季踢出賞心悅目的足球，清武弘嗣及山口螢回歸並融入隊中，新球員亦慢慢磨合。從隊中得知，在西班牙效力伊巴的乾貴士在球隊操練時探訪，這有助提升士氣。櫻花充滿信心，與今仗對手FC東京形成強烈對比，球隊近5仗轟入14球，料今仗將踢得開放。

FC東京陣營彌漫著愁雲慘霧，球員間士氣低落，對主帥烏達卡欠缺信心，管理層對如何營運亦持不同意見，這種氛圍實對FC東京不利。每場敗仗後，球迷亦表達他們的憤怒，除非管理層有重大的改變，否則球隊只會降班收場。烏帥仍然在任，但看來難與球員合作。大久保嘉人有入球能力，但明顯地表現沮喪。FC東京近5仗只入4球，近兩仗更是全敗。

FC東京正處混亂期，大阪櫻花有望全取3分。

其他心水
入球大細：大

大阪櫻花近3仗有兩場攻入4球，料今仗會再次開出入球大。

對賽

今季前，兩軍過去13年碰頭19次，各贏6次，另有7場開和。去年在櫻花主場悶和收場，FC東京則開出主勝，但在此之前，櫻花連贏3場。

牙秦

鹿=大賽球隊
我=大賽球員

有無手足教下點買飛？
名，電話個d我全部都錯
我又無日本電話

第一頁有教學 你跟住禁應該就禁到

樓豬正選
可唔可以比賽前同我地say個hi

屌札幌今日即贏

殺菠蘿聲是

我跟左個教學了，唔識日文真係
想問其實去到先買飛有無飛賣？
唔係咩大戰，
名古屋八鯨vs德島

J2基本上得D死忠睇 你去到Lawson 7仔搵機買都仲得

樓豬上水啦
唔好過埋星期二先上水

Thx bro

セン！ ダイ！ レッツゴー！

你特登去名古屋睇八鯨定冇野做去睇八鯨？

可能去Legoland呢

大阪果個想去都冇得去, 一定要帶細路入場

一條毒撚 不了

咁On9

幾點邊度，咩色衫

牙春被省中

🚫hey0

唔係我省佢唔計Hey0

等大b不破之身

903 0-2

買左bee

請我

輸死

Bee會歌：嗡嗡嗡嗡 嗡嗡嗡嗡 嗡嗡嗡 嗡嗡嗡 識唱既跟住一齊唱

腳

og

我川

Abe

一條友去鳩遊，咁岩見到諗住睇

20 秒 前
李青虫: @j88596836 买红钻输的内裤都不剩了

返大阪睇腳狗

紐亞

Abe兩粒

千葉3-0 903

abe x 2

大B快幫崎玉第一集氣

Steam都熄埋
生氣

咁我報分比你Lo

Bee1-0 肥雞派我

千葉3-1 903

渣

三箭

大B

2:0

屌

大B破燈就在今日

半場上水la

一出新聞話我聽日有得出就知出事

準到啪啪聲
送多2場比大家腳狗同盤田都穩勝

大B話橫濱穩勝 大聲啲依家幾比幾

紅狗2-1

上呀

反cup的鐘聲響起了

2:2
大B

三箭!!!!!!

MF 15 今野泰幸 OUT → MF 25 藤本淳吾 IN

我屌

橫濱黑洛賓

代大B覆你地 宜家完場啦咩

大B哥再出嚟講2句

橫濱G DANGER

水手

Ideguchi

肥雞真人

三箭3:2

大b又係你

山中 亮輔

3箭好波
大B好波

咪燈

我愛大B哥

上啊仙台

火箭兵團

首富生氣

反cup之日

松屎都上緊

唔好呀屌 只求松屎失分

水手贏緊喎
破燈

3-3

紅狗3:3

上啊崎玉第一

反Cup尻波

腳狗 紅狗都唔生性

fabio

松鼠崎玉第二OK?

紅狗4:3

屌那星 降班啦

等緊牙春開波

踢住先

2埸補時入波有冇咁假

柒頭喊

完場贏波好上水la

出嚟啦樓豬

點都好 破燈日
4場全中

B哥

三箭臨尾真係on 9,係咁俾佢狂推入去射，cls

你個名同句野好唔夾

屌你老味

?

樓豬上水未

腳狗贏左都唔上水

西川周作真名上Lihkg

上水啦秦仔

去左邊呀

四國打比 一平FC豬左 牙秦生氣

收工返屋企試下年腎仔先

依家都未試

陳日騎牛返大西北 返到去沖埋涼都成點 今日又要做奴隸 邊有時間試衫 Weak都冇時間Weak

比牙春洗左我腦 我個腦宜家得返 Buta Buta Buta Buta Buta

Buta buta

我呢D鄉下仔 邊似你地D城市人

J左30次 Thank You

大家由今日開始，唔可以再話我燈
準到啪啪聲

屌你機場上機鐵冇位坐

企啦廢青

浦和熱血羊左強隊廣島升上第8

比班got7迷妹坐哂

坐關愛座

Diu7佢啦 韓狗

算啦 人地都有比錢

可恥

屌尻佢地啦 名都衰過人 割柒

至憎嗰條jackson
香港人自稱中國人

識佢老鼠

浦和d防守簡直低能

勸你盡早遠離kpop同泡狗文化

有名你叫 智障

見到窮巴真人

一定好Rich

有一球失波浦和得兩個人返去

痴線

馬爻口吾至刂

辣殺

然後個人都會同垃圾同化

泡菜=垃圾

件腎仔好Fit 我D肥肉簡直係完美 多謝首富送波衫比我

歡迎投入jpop

Arashi

樓豬去左邊呀

清水翔太

過埋星期二先上水

星期二對69

One ok rock

首富送我

亀と山p

賣飛佛

有朋友叫我出年同佢去泡菜國, 堅決不鳥

叫返佢去日本

如果係女呢

兩個都係男

你去完鹿兒島

Back Number

G

冇樓豬就靜

聽朝早機翻真祖國

英國

臺灣

rich

食台妹

首富請埋我地去

有得冇得食

有得食

肥雞請我

飛腳平半

首富中波請晒我地

點解我破燈樓豬都唔上水

瞓得3粒鐘

Lau G

A321

Moon都冇

咩Airline

矛人理

聽完好凍

夏日熱辣辣好熱好熱

秦幸呢

已死

\|/

韓國人真係好撚仆街

皇天擊殺

再嘈買埋你隻Mata

首富

De gea層樓冇租，又冇買，九成去鍠鎷

首富幾時又請我地食飯送一平

我要巨一平

比樓豬買晒

肥雞送我

樓豬送我

[港女live住去旅行] 鹿兒島鳩hea七日遊

This 絲打really on9

U都係絲打

長榮
坐佢嘅原因係

唔講啦 冇圖

長居向かってるよー🌟

今日も暑さに負けないくらい応援頑張りましょう😊💓

今日は17時から マッコイさんのブースに入る予定です🙋🏻
お時間ある方はぜひ〜〜🙏

識日文

鹿兒島

食包包食飽

讓首富先食

🍔🍔

首富上先

由於T.O.P在庭上承認前後吸食四次大麻，故檢方要求判10個月有期徒刑，緩刑兩年，以及罰款1萬2千韓圜（約80港元），最終判決於本月20號進行。

20蚊一次

判死刑la diu

20雞食一次咁抵

係街見到個啊叔著🌸

吉B真人來 可以去同佢Say個Hi

大叫腳狗第一人先會應

NO

扮乜

Sakura

山蕉Q

湖沙咪

【明治安田生命J1第17節 vs 柏レイソル】
速報は、LIVEアントラーズで！

本日の先発：
GK
クォン スンテ

DF
西 大伍
三竿 健斗
昌子 源
山本 脩斗

MF
レオ シルバ
永木 亮太
中村 充孝
レアンドロ

FW
ペドロ ジュニオール
金崎 夢生

サブ：
GK
曽ケ端 準

DF
伊東 幸敏

MF
土居 聖真
遠藤 康
小笠原 満男

FW
金森 健志
鈴木 優磨

短

金 崎夢生
啪啪 啪啪 啪

個名短少精幹

Must win

權純泰

提提你 昌子源話要完封柏

馬會燈水要696

今日睇牙mu
勝利素不了

榜首仲受讓

打你

大b出嚟啦

馬會又派錢

跟我一齊Shout 大B 大B

大B 大B

等埋大B先買

オーオーオー 大迫 オーオー大迫 オーオーオー大迫 オーオー大迫

大迫勇也
啪啪 啪啪 啪

大B都係我鹿嘅人

你係鯨既人

你係76人既人

我今日覺得696會贏
作客今季全勝，雖然換完監督但之後係3連勝，3對都要係比較弱既隊手
不論係陣容調整上或者士氣上，都係鋪靚條路比696對柏
加上今日696外援盡出，自己覺得696有番施華係中場會唔同左好多
仲有柏近況有小小回落，和甲府、主場去到尾段先贏到札幌
所以今場係696，然後櫻花上榜首

啱啱去完韓國旅行終於知點解你地咁憎韓國

No

提一提大家，琴日4場大b心水係中晒

佢講得啱 但都只係九牛一毛

但又唔想696贏

大B今週要乜有乜喎

太貪心

最好和波攬炒, 然後櫻花大勝吧

696平半已買
利申：每次買柏都輸

二串一 兩場和其他

佢d心水都贏得好驚險 坐過山車咁

泡菜正仆街

買大

好嘔心

樓豬去完仙台會去邊？
玩得開心d

鳥棲版主去左豬欄 坐作客

柏1-0

說好的完封呢

昌子你都信?

牙mu咪揸流灘

下場又無得出

FB鳥栖版主去小豬場

696追番等櫻花上榜首好嗎
唔通上星期去日本手痕買左件柏波衫咁邪

櫻花搞咩呀，踢到好笠

Fc東京 食緊豬

哎唷唷

Weak左陣就見到Peter仔1-0

權純泰廢到

退出

傷出埋

挽留

bye

Muuuuuuuuuu

牙mu好波

比我接實左la

知你威威喇

打空氣

拉佢落水

反cup

中村做乜9

馬鹿

Mu Fc

日本龍門都係膠

好掛住樓豬
唔知後日去日本會唔會搵到佢呢

應該唔係東京 可能返吹田睇波

2:2

劇本

屌柿谷

dllm 柿谷

個下用乜撚野頭

2-2 係咪大B偷偷發功

發燈嚟益手足

最尾交得咁曳

696 3:2

PJ7神級入球

馬鹿今日入D波

柏2-3 Muuuuuuuuuuuuuu

4:3

明明係柏度祖利亞
D旁述係咁LEO SILVA

試合終了
G大23 3-2 栃木
ホーム2連勝。そして吹田スタジアム初勝利！！
応援ありがとうございました！！

1-1

Sugimoto

Ken

YU

百屌柿谷

差d輸番

Cerezo
Cerezo

hi腳狗

一定要贏啊

Hi腳狗第一人

腳狗尋日贏左啦

G大阪U23贏左la

C

🌸

G大23 3-2 栃木

上啊

櫻花
本身想屌水沼宏太咁廢，點知下半場兩球助攻

最攻反cup

Why生氣

大阪大阪

阿呢阿呢阿呢哦沙卡

下一球 櫻花

平時都唔覺有咁多櫻花球迷

分身

櫻之戰士

Goal no shinji lu

我川既飄馬朋友

東京加油

邊有多

吹田市收聲

也馬姑池
賀他嚕

Yes
俾啲元氣我

頂住

I依思嗲嚕

咩乜叫春

蘇沙
蘇沙
蘇沙蘇沙蘇沙

全部都係吉B分身來 腳狗們唔好中計

蘇沙

係

2姑2姑

蘇沙goal

懷疑你係樓豬分身

你都係我分身

你都係

吉B一個人扮哂咁多個人

咇
咇
咇～～～～～～～

一場客主 一場主客 串到就lamlam脷

唔好自問自答

柏雷素二

勝利素一

榜首

#1🌸 17場35分
#3鹿角 16場33分
被我祝福的球隊

下場和吹田臭腳

次次睇你個名都以為原川力

唔想益柏 不了

甲府濕鳩波來

腳狗後上首楷段冠軍

賽程咁閪都win到嘅話都要服啦

下場收你地皮

吹田不了

有得出先算

咁fit點會冇得出

和波please

破佢作客連勝

贏波上榜首

鹿島アントラーズは１日、茨城・鹿嶋市内で柏戦（２日、柏）に向けた最終調整を行い、ＦＷ金崎夢生（２８）の先発復帰が有力となった。セットプレーの連係確認では主力組でプレー。

終於洗到底

利華古遜欲引進長友佑都

據報導，長友佑都可能離開效力了6年的國際米蘭，潛在下家是利華古遜、愛華頓和昆士柏流浪。

這名日本國腳在本週結婚了，度完蜜月之後他將決定是否回到米蘭。他和國際米蘭的合同將在2019年6月到期，一年前他剛剛和國際米蘭完成續約。

根據日本媒體的報導，長友佑都希望在俄羅斯世界盃前得到更多的出場時間，利華古遜是首選目標，愛華頓和昆士柏流浪也在考慮中。

Go QPR la diu

準到痴線喎

睇到差啲心臓病發

已經知點跟大B料買

點解成日講勝利素 一粒星都冇都叫勝利

射叻傻

ブタ ブタ ブタブタブタ🐷

Hi腳狗

你把聲入左腦
Buta buta buta

識唱既跟住一齊唱

樓豬 日本就來打風啦 自己要小心D玩啦

買左7/8場ＦＣ東京対鹿島アントラーズ 明治安田生命Ｊ１リーグ
但我6號先到日本 5號就要比錢

禾喺台北 是咪中我先

有得簡信用卡比錢

我唔夠秤申請信用卡

跟兩日再禁過

唔關你事呀 聽朝係九州登陸(好似係)

味之素冇咁易爆既

便利店比既話3日內要比錢
佢早左禁

你一日唔比錢佢都吹你唔漲 到左日本先去7仔買Lo

咁都好d 好撚熱

食台妹未

送我

原來可以過兩日再撳過
唔該哂

下次唔使咁早 一係就信用卡

落地再買都得 基本上都夠位 除非係大戰同打比

你送我

你兩個夾份送我

開張tap&go啦

吉豬係咪著左件傻豬周圍走慶祝

腳狗第一人

吉豬係腳狗第一人

樓豬呢

1

中村航輔搞乜鬼
696泡菜佬做乜受傷？

你自己tip架喎

瑠川請釋放樓豬

泡菜佬廢lo

做咩事啊

好靜

聽日飛去日本舉牌

未死

出現了

今晚
乜野都未食
就見秦仔復活
三生有幸
好在小弟我聽日返2點
丁咧愛飛腳愛樓豬
樓豬唔好走冇你冇依個舖

牙秦返生

終於可以收返埋D西瓜

又唔見左

返來了

Weak左咋

早晨啊啊啊啊啊啊啊啊啊樓豬

#セレッソ大阪 vs #FC東京
3-1

逆転勝利😭🌟
同点になってからの
スタジアムの一体感はすごかった😳

しかも順位は首位に🎉🎉

今日も暑い中みなさん
お疲れ様でした😊！！

#セレッソ
#応援ナビゲーター

小朋友

想問點解有粒星既

勝利素 冠軍

啊秦d gif啊
好感動啊

有星咩

加油啦航輔

🌟呢粒

樓豬請提供瑠川包膠

樓豬仲係度

本田圭佑が米オレンジカウンティＳＣ練習参加へ

咩事，無人簽到要去USL跟操keep狀態

永續樓豬

Happy

偏偏有fd係鑽粉

樓豬知唔知大家好擔心你

請釋放今野泰幸

🌟

樓豬仲係日本？定係返左黎地獄？

俾吉豬捉左

小新館其實多唔多野睇？

小新館求位置

樓豬唔講野
假架

春日部 lala garden

5分鐘唔洗行晒

樓豬點解之前唔上水

射左幾多上天

等留豬開新ok

樓豬錯過一睹首富風采機會

下次食飯預埋你

樓豬終於係大阪灣浮返上水面

樓豬 開Po既重任交返比你

呢張係樓豬影

肥雞

代覆

樓豬條女來

你都屌

啡色

Hi紅狗

我坐客席wo

所以佢過黎送花俾你囉

紅狗

現場睇仙台正唔正

贏波咪正

主席 我發現大B發功燈尻腳狗

樓豬型到

咁快weak完

Sleep is for the weak

返左62島

樓豬終於上水 好滾動

樓豬依個我都有去估唔到個區咁細
未過橋前有好大片草地
好羨慕佢地有個咁大嘅草地玩

返高岡等車要等一個鐘

報新聞

冇人睇到就自爆

果程車偷拍學生妹快門突然有聲
柒到

唔知有冇請埋國米隊友黎飲

Gay

相呢

圖呢

新Po 新Po

lm